Timable 定 Playwhat?

大家有無聽過Timable 同Playwhat?

最近發現兩個好似嘅網站，都係俾人搵吓放假有咩玩，有咩打卡位，有咩Workshop 可以報名之類。

我求其cap咗幾張圖，想吸引大家入去兩個網站到摸索吓，睇吓大家覺得邊個好用啲？

搜尋篇

1. Timable ()

有4個items俾你揀，包括活動日期，咩類型，咩地點，係俾情侶定獨L去嘅都有得揀。

用後感：
Timable 有好多個活動分類俾你揀，如果你有啲好Specific嘅活動想搵嘅，可以試吓Timable。

補充：不過Timable就相對有好多廣告，隔幾個活動就見到一個廣告。

2. Playwhat ()

呢個就相對簡單，得活動日期、類型、價錢俾你揀。

用後感：Playwhat相對無咁多活動嘅分類，得6大類，包括工作坊、義工、藝術、線上活動等。

我發現工作坊、義工呢兩類係有碌極都碌唔曬咁多嘅選擇。所以，如果你想搵多啲工作坊、義工之類嘅活動，可以試吓Playwhat。

補充：Playwhat無廣告。

大家鍾意Timable 俾，鍾意Playwhat 俾。

Matt 哥留言好surprise

點解

Timable好撚黃

Agar!!! 小編成日推黃嘢！

禾仙系珍matt

笑𠹌咗🤣🤣拜見Matt神

Playwhat間中有唔少獨家優惠Timable多嘢睇啲不過有啲難搵

推咗幾次奔墟，我都睇佢先知

我有見過enoiq 不過折咗都好貴

咁有冇去啊你？多唔多野睇